國安法，傷害了1,400,000,000人民感情

你們繼續愛國吧